究竟要悼念到幾時？

每一個月 都悼念一次
仲密過屋企人
無可否認 手足非常重要
但每一個月都出去
已經無咗必要性 重要性
希望以後 每三個月 或者 每半年先悼念一次

推一推

唔同意 都講下點解

參考波蘭， 請google

己經無人出..

悼念咗太多次
變咗做例行公事

已

文宣831提住香港人
唔好唔記得 已經ok
無需要親自落場搏拉

推

太近花虛，就手買扎，所以唔會完結🙂

人地悼念有咩問題 我覺得大家都有行動既自由，支持佢地

小心d就得

問題係而家9拉啊嘛
好危險